小肥首負親算唔算好詞??

有冇人評價下佢?
個人好鐘意啲詞

算 嗰句 𣊬間裹 置身黑色派對

個人認為唔錯

第一次聽都有啲感動

個人認為首詞寫得好中
寫得出父子果種咩都收收埋埋但係好關心對方嘅果份情感同埋果份愛

淨係第一段好有畫面

在回味當初次接觸你
而我害怕鬚根粗糙的你
嚎哭退開 你卻溫暖地和媽媽蜜意低聲說：
「他真百厭。」

火火

火火

第一次聽果陣睇住個mv喊左出黎
寫得好到位 真係講到好多家庭入面個老豆既形象可能係嚴父果種 搞到同仔女溝通好難咁既感覺 但其實心入面係好愛自己子女
當然個mv 編曲 同埋小肥唱落個感覺都加好多分

利申：紅巴 唔係一個眼淺既人

我睇一次喊一次

齋聽歌唔會有好大感受，不過配埋個mv就無論睇幾多次都流硬馬尿
雙親健在，但係睇mv個陣會不期然地代入咗小肥個角色
小肥個排經歷喪父，真情流露，開鐵罐睇信然後崩潰個幕睇到

自己同老豆關係唔錯
但好少傾計
都會次次睇呢個mv眼濕濕